失焦？希望大家唔好再非一即零，其實各有各做，why not both?

知唔知咩叫不割蓆？why not both，各有各做，大家目標一樣。

針對中共既黑底爪牙，兄弟可以有力出力！

向政府既五大訴求，上環既36槍，向政付施壓、向廣大市民宣傳，都一樣要做！

兩樣係不可或缺，缺一不可。因為佢地都係源自同一個勢力，當大家源住各自既方向進發，都係指向同一目標，當大家係唔同層面發聲，就會得到各個層面既回響，越黎越大。

當我地必要去選擇係其中一個範疇發聲，而令到其他事件丟淡，咁先係真正既失焦，各有各做，先係大家焦點所在！

[正撚量] 我地開左幾十槍無人知